同IT男拍拖真係講唔到兩句

公平講句: IT男人係筍盤, 比其他職業既少好多古惑同多時間陪你
但問題講佢地溝通真係有一定難度...

好多時佢地滿腦都係data同電腦器材, 可以撩你講既話題差唔多都係關果啲事,
試問我一個女仔點同你講超過三句?
"真係嫁?" "點解既?" "你好叻呀" 惟有用呢三句應付
到最後唔係dead air就係我講我話題, 佢就哦哦哦咁應, 大家無癮...

行街永遠停係奇怪地方, 見到寬頻街霸會走上前問價, 扔低我一人站係度自己傾...
唔怪得有女性朋友寧願收IT男做兵都唔俾個機會...
IT男們, 你地可唔可以唔好咁宅? 俾多少少風趣好冇?

每個人有自己興趣 唔夾咪由佢囉
拍得咁辛苦做咩事

一日開咁多假post你都幾得閒

見到寬頻街霸會走上前問價

睇到呢句已經証明你講果個人唔係一個IT男
只係1個中意3C野既毒撚

個AC唔係我架
借朋友個ac開post

做假 都唔俾d新意
又係依句